（集思廣益）邊間書展參展商臨時工待遇最仆街

如題
依家做緊三樓某文具集團
老細勁閪 廁所都唔肯俾人去 冇凳俾人坐企足十個鐘 水剩係可以攞一支 電話mon望一吓都唔得 第一日叫人早半個鐘翻但唔撚計人工 打風原本話翻1600最後一刻改1500 制度柒到核爆
一時諗唔到咁多 想知再講

味做啦

其實冇乜邊間好
班高層要跑數, 自然捽到你下面細既死死下

利申做過三年 "最大果個集團"

開名啦

幾年前仲係學生唔識野都做過一間賣文具 玩具
個時好似35蚊時薪
仆佢個街 要2次interview 係土瓜灣d舊工廠大廈
仲要被個老細推出去叫你拎住把較剪周圍R人買
佢仲要企係附近望實你
佣就得雞碎咁少
放左工仲要整個briefing 係度叫我地要再主動d搵客返黎 好似批鬥大會咁樣
痴撚線 做左一日半就即走

都估到係呢間垃圾

我覺得個時做左一日半已經係on9

唔好做啦咁仆街

佢個檔口係咪依然咁細？

好有共鳴

正解

去去吓廁所洗緊面順便望吓個mon跟住個老細無聲響後面出現督鳩我嚇到鳩都縮
然後猛咁推我哋出去sell野 老老實實刨筆機賣五舊水買既都on9嘞賣唔到又入我地數 要人猛咁隊啲貨俾客乜人都嚇走嘞
唔行前就兇鳩我地話咩last chance唔得就叮就我地走
最柒最柒 係 個招牌左下角一大句聖經

我記得佢批鬥大會個時講
每年佢都係請50個人 今年請60個
因為佢預左有10個表現唔合佢要求會被佢叮走
佢真係好撚on9
最on9係有個臨時工附和佢話我地唔夠主動 應該要不停R人過黎睇 我心諗 你係咪on9架 d錢又唔係袋落你袋
個老細聽完之後即刻讚個臨時工係佢見過最有heart既後生仔 大家記住學下佢喇

諗起interview個時
見個老細對d寫字樓員工講野d態度都已經唔太好
其實個時應該醒水唔好做呢份

幾年前做過 睇呢個POST好有共鳴
個腦細同有個女人(唔知是咪佢老婆)超西
企足七日每日九個鐘 $2000都冇

乜撚全世界最好既原子筆
而家公司用緊佢啲文具 啲一蚊一枝筆寫兩寫就斷
今朝先玩完一枝 垃撚圾

BETWEEN諗起佢有隻聲稱冇擦膠碎既擦膠
俾個客試果陣佢一擦 我心諗屌！有碎既

早幾日去書展經過見到班黃背心都戥你地慘
諗起當年既自己 果七日真係好撚辛苦 屎都唔夠膽屙驚坐得太耐
好彩一齊做果啲女好好J 唔係都唔知點捱

個老細真係好厚顏無恥
D產品賣點吹到離撚哂譜

有乜可能擦膠會冇碎

都唔知點同人講好 個賣點好柒